[求下聯] 一個警員兩個拳頭竟敢三番四次追著五六學生仲要七拳八腳再出九抓十分大膽

有朋友仔share左呢個上聯比我睇

Push

有文彩

警察扑頭插眼，伸出半枝警棍。
求下聯

黑警下流賤格 手指露出半截骨頭

市民走避不及，咬斷一截手指